sistem pendukung keputusan dengan menggunakan metode TOPSIS Aplikasi Sistem Pedukung Keputusan (SPK) dengan metode Topsis berbasis web, menggunakan CodeIgniter

Semoga bisa bermanfaat, bagi yang ingin mempelajari :

Web programming, terutama Codeigniter

Metode Topsis untuk Sistem Pendukung Keputusan (SPK) / Decission Support System (DSS) Instalasi :

Cukup download atau clone file-file di repo ini, dan copy kan pada web direktori kamu.

• Ekstrak dan copy ke C:\xampp\htdocs, beri nama folder "SPK-TOPSIS".

• Aktifkan xampp, jalankan Apache dan MySql

• Buka Web browser, masuk halaman http:localhost/phpmyadmin. buat database baru, dengan nama "spkdb" dan import file Sql ke database yang kamu buat.

Silahkan WA ke 0813 9311 7303 atau email ke ernando.beni@gmail.com, untuk file Sql nya. Nanti akan diemail.

• Tes jalankan pada browser dengan alamat http:localhost/SPK-TOPSIS